抽氣扇的果擾

點解抽氣扇風力會細過風扇咁多？
咁其實用風扇吹出去係勁過用抽氣扇？

搭單問： 如果一個大約50呎既房
應該裝6吋定8吋既抽氣扇？

咩係果擾

困擾

抽出去同吹入黎既分別

普通換氣6吋應該夠,廚房8吋會好D
摩打唔夠風扇摩打咁勁咪渣D